啱啱喺地鐵見到有人用電話睇溏心風暴

估唔到真係有人會特登出街睇
仲要條友有染頭髮睇落似係後生仔女嚟

人地睇又關你咩事？

冇
只係難以置信香港地有人真係會出街煲tvb劇

好出奇咩

百貨應百客

連登仔可以話tvb d劇好膠好垃圾
無問題，你自由嚟

但再垃圾都好都一定有人中意睇
咩年齡層都係

再者，連登只係小眾

咁都要放上黎批鬥

地鐵都煲到劇
想知佢用咩台多啲

又冇相

唔會係老翻掛

可能屋企人比左780/1880，唔睇把撚呀？

樓豬比睇開tvb既人圍咬

地鐵睇Netflix都得
利伸 sun mobile

我比較想知佢用咩app

依架都係得mytvsuper架姐

out曬 mytv super有得wifi download定 最多十集